娛樂圈有邊個18歲以上既女藝人，你信佢係處？

好似真係冇

欣宜 完

唔好話偽人啦 一街啲女夠左16都無乜處啦

你信？

本年度學術post

羅蘭姐

欣宜有鬼仔屌過啦

細細粒

鐘嘉欣

tiffany

鮑姐
我堅信佢仲係處

我插過

佢明明話過會留俾我

有大陸佬包緊啦

重口味post

孔祺初試性感

其實只要你出名，幾樣衰都有人食

白韻琹

Tiffany喺美國一早有仔啦

Do Do

小儀

唔係咁掛

羅蘭姐！

麻友友

阿嬌

有幾出奇
佢係肥，但唔算醜
加上有知名度，點會冇人出價

林二汶

余慕蓮 清泉

屌你痴線佬

宇宙G.E.M.

苟芸慧

圓月彎刀

魯芬

棋靈王

Dodo姐唔知仲係唔係

何韻詩
at17

佢後生好靚下

何韻詩

但我覺得佢似性冷感

咁男明星呢

之前呂方唔係話同佢分手係因為dodo性欲太強咩

喪屍樣咁係上邊騎嚇到你陽痿啦

佢去到男親女愛嗰陣40歲都仲幾靚
而家60歲緊係喪屍樣啦

全部都係雞

Dodo姐

雷莊𠒇

人都走左啦

汪明荃

Fiona Sit

陳冠希

謝霆鋒

Agger
睇唔過眼啲人P圖屈佢

你當棋靈王死架？

唔好話夠16 分分鐘未夠16都無乜處

初中都冇啦

娛樂新聞成日都有處女黨新聞
我信女藝人全部都係處，很pure很true

波多野結衣

音音姐

蔡思達
冇人清泉過佢

港姐冠軍
排牙可令你性冷感

同連詩雅餅印

hocc可能唔係